15歲比人中出即飛疑似有左 真係吹鳩漲

話說有個師妹比條仔中出即飛
2個月冇黎m
今日買左2枝驗孕棒同佢check過都係陰性
但保險起見都係同佢去家計會驗一驗好過
然後佢問我 萬一有左生唔生好
我心諗你問我做乜鳩
唯有答佢冇事嘅兩枝都陰性
不過認真諗
15歲就生仔點搞 佢而家先升f4
頂住個肚返學又唔係 輟學又唔係
落左佢應該係最好選擇
大家點睇？
生
落

人地既野關你撚事咩

第一，俾人飛左即係個仔冇老豆
第二，15歲連最低打工年齡都未到自己都養唔起
第三，腦筍都未打埋學咩人生仔
無論係家庭，物質定做人ge榜樣佢一個人都唔會俾到佢個仔，咁都仲要諗咩

整moon去華強北

別害了小孩子

整mon好貴

無論落唔落，咁就一世

報警

點好? 佢條仔衰咗十一喎, 報警喇.

第四，幫佢報定警處理 勞資糾紛 先

能力越大責任越大 你唔明...

姐係你屌左人地啦

我都係咁諗 除非佢屋企幫手養架姐

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
我講左咩你自己參透下

假如你個fd未夠秤又自願同人搞野你會唔會去報警

冇

話生嗰啲應該中學雞黎

報唔報當然佢決定, 但問我就一定報. 條仔中出即飛得個女, 個心已經唔喺度, 迫得一時迫唔到一世, 就算要用個 BB 嚟迫個男仔認頭唔報警, 都無晒感情, 對個 BB 同個女一啲好處都無, 但十五歲就生仔或者落咗佢, 佢一個人或者加埋佢家人處唔處理得到? 如果搞唔掂搵得母親的抉擇或者社工時咪又係爆咗件事出嚟要報警.

十五歲真係唔好生 累左小朋友 屋企肯幫手都唔得 媽咪仲咁細 自己都未照顧好 對小朋友成長好大影響

其實條女搵我就證明佢唔想比屋企人知 咁佢一定唔會想報警
但當然 份result係陽性 佢點都收唔住
報唔報佢屋企人自然有決定
所以我唔會報警 亦都唔輪到我報

你去醫院生/家計會落
醫院/家計會實要佢身份證登記
之後見得15歲就會幫你報警
所以就算去落都唔係一個好方法

有毒既屌你

15歲自己都未搞掂未定性 點生仔
不過香港落仔唔易
如果真係要落睇怕要去大陸
但呢個我就唔會理

報左警先